{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 클럽레스피아펜션(포천2호점)"
    },
    "text": "こんにちは。ポチョンクラブレスピアペンションです。 案内事項を差し上げます。 第一に、22時以降はチェックインが不可能であり、レイト入室による払い戻しもできません。 第二に、当日予約して利用する場合は、必ず利用可能かご確認の上、予約を進めてください。 第三に、11月から2月までは凍破により水の使用が不可能です。 大型キャラバン客室を除くすべての客室で水が使用できず、共用施設も使用できず、凍破による払い戻しもできません。 そして追加料金として暖房、バーベキューグリルオプションなどがあり、これは客室価格に含まれていませんので、別途購入する必要があります。 また、各部屋の最大収容人数を超えて入室することは禁止されており、事前予約した人数と異なる場合には強制退室となります。 個人火器(バーベキューグリル、火鉢台、ガスバーナー)の電熱器などを客室に持ち込むことは禁止されています。 客室はランダムで割り当てられており、先着順ではありません。 駐車は1台のみ可能で、追加車両につき10,000ウォンが発生し、当日現地にてお支払いください。 ペットをはじめとするペットと一緒に出入りすることは絶対に許されません。同伴入室の場合、払い戻しなしで退室措置が行われます。 最後に、保護者のいない未成年者の入室はいかなる場合でも不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22時以降は不可能であり、レイト入室による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約でも利用できますか？",
            "answer": "当日予約して利用する場合は、必ず利用可能かご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "水の使用ができない期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "11月から2月までは凍破により水の使用が不可能です。大型キャラバン客室を除くすべての客室で水が使用できず、共用施設も使用できません。凍破による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "暖房やバーベキューグリルなどの追加料金はありますか？",
            "answer": "暖房やバーベキューグリルなどの追加料金は客室価格に含まれていませんので、別途購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "各部屋の最大収容人数を超えて入室することは禁止されており、事前予約した人数と異なる場合には強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "個人火器などを客室に持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人火器(バーベキューグリル、火鉢台、ガスバーナー)の電熱器などを客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室はランダムで割り当てられており、先着順ではありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場について教えてください。",
            "answer": "駐車は1台のみ可能で、追加車両につき10,000ウォンが発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットをはじめとするペットと一緒に出入りすることは絶対に許されません。同伴入室の場合、払い戻しなしで退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の入室はいかなる場合でも不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 502
    }
}